Een ogenblik of twee hebben we gepauzeerd bij de deur om te luisteren, maar er was geen geluid dat we konden horen.
Met wit gezichten en trillende handen, we openden de deur voorzichtig en gingen de Kamer 101 Hoe zal ik beschrijven wat we zagen?
Op het bed lagen twee vrouwen, Lucy en haar Moeder De laatste lag het verst in, en ze was bedekt met een witte laken waarvan de rand door de tocht door de lucht was weggeblazen gebroken raam, met het getekende, witte gezicht, met een blik van angst erop gefixeerd.
Aan haar zijde lag Lucy, met een wit gezicht en nog meer getrokken.
De bloemen die om haar nek waren geweest, vonden we op haar moeder's boezem, en haar keel was bloot, en liet de twee kleine wonden zien die we eerder hadden opgemerkt, maar er vreselijk wit en verminkt uitzagen.
